{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 속리뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 基準人数の料金であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれますので、追加料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際に考慮してください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された場合が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設内ではIPTV及びWiFiを利用することができ、キッチン付きの客室が提供されます。 禁煙政策が施行され、バーベキュー場と駐車場が利用できます。 送迎サービスも可能で、隣接するファミリー渓谷を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれますので、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室をお断りする場合は、払い戻しできませんので、予約の際に考慮してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された場合が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設内ではIPTV及びWiFiを利用することができ、キッチン付きの客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙政策が施行されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場が利用できます。また、送迎サービスも可能で、隣接するファミリー渓谷を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 482
    }
}